冇兄弟姊妹嘅朋友入黎傾下計

我老豆老母係生左我之後完全冇意思造多個人
雖然話冇人分我嘅父愛團母愛，屋企所有野都係我嘅
但係我屋企一冇人就好孤單好悶，特別我間屋仲要唔細 (唔好企圖想知我住邊個屋苑)，果種空虛感真係特別強烈
而且唔知是咪獨生影響我同人交際，自己同其他人相處係吃力

推
上連登嘅唔係個個都有兄弟姊妹嘛？

大埔雅x花園